放榜手足遲d唔好借d而自殺

祝福

已經兩手準備, 遺書寫好啦

貢有遠見- -

[長文]求下大家唔好自殺，有梁先生真係夠啦

好好玩？

d人營造到個氣氛好撚唔舒服

個撚個係度真情流露打一大段野,唔想跳都睇到想跳~.~

樓豬都未自殺 大家定d泥!

介紹返 樓豬考咗5年dse 加埋都未夠30分
係英文甘岩拎左5**

我頭4年加埋已經過左30分😂

收嗲三毛狗

上次卜嘢你話唔過

唔好污人清白,冇同你卜野- -

你俾我中出成個校台刀g- -

你係臭雞就成個校台刀g!

又人生攻擊.

好好笑咩?on9